點解總係有班人認為香港冇支那會死？

成日FF香港乜都靠支那（例如靠東江臭水）
將港支交易講到做恩賜咁真係好on9
如果咁講嘅唔通又可以話香港靠泰國米靠巴西雞生存咩

而家仲學人想獨立 人唔笑狗都吠

俾tvb洗撚左腦
就算係啲中年黃絲都係咁認為

冇左英國會死就啱

驚銀行追收十幾個單位差價

香港崛起嘅原因，喺因為共產黨鎖國，英國人為咗交易先租借香港。香港無軍事無外交軟硬實力，就算唔做中國狗，都不過好似日本韓國，做美國狗。